平放五月天 5月5日 880

放650一張
F2段
有意tg

2連位